[正視聽］Inquiry 同 Review 兩樣野嚟，絕不應混淆視聽

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

都無人理佢up咩架啦